{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135563328/doksan-si-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743064&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381189&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=40000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232284901&selectedRatePlan=288426379&expediaPropertyId=66705104&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독산 Si호텔"
    },
    "text": "禿山Siホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市衿川区桜路182(禿山洞)\\n\n禿山Siホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店と南大門市場などが15分以内の距離に位置しています。 無料WiFiとセルフ駐車場を利用できる特典も提供します。 また、Nソウルタワーと明洞通りも車で近い距離にあるので便利にアクセスできます。 禿山駅からは徒歩7分、加山デジタル団地駅からは15分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも最適です。 チェックアウト時間は10:00です。 チェックインの際には付帯費用を考慮してクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、身分証明書には写真が添付されなければなりません。 チェックインは21歳以上から可能で、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 さらに、特定の喫煙エリアも指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "禿山Siホテルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "禿山Siホテルはソウル特別市衿川区桜路182(禿山洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルの近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "禿山Siホテルの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や南大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルでは何の特典が提供されていますか？",
            "answer": "禿山Siホテルでは無料WiFiとセルフ駐車場が利用できる特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "禿山SiホテルからNソウルタワーや明洞通りへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "禿山Siホテルからは車でNソウルタワーや明洞通りへのアクセスが近いです。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "禿山Siホテルまでの最寄り駅は禿山駅です。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルまでの距離を歩いてどのくらいかかりますか？",
            "answer": "禿山Siホテルまでの距離を歩いては徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルまでの距離を公共交通機関でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "禿山Siホテルまでの距離を公共交通機関では加山デジタル団地駅から15分です。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "禿山Siホテルのチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "禿山Siホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルのチェックイン時に必要な身分証明書について教えてください。",
            "answer": "禿山Siホテルのチェックイン時には身分証明書に写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルへのチェックインは何歳以上から可能ですか？",
            "answer": "禿山Siホテルへのチェックインは21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルではペットを同伴することができますか？",
            "answer": "禿山Siホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルでは無料のWiFiが提供されていますか？",
            "answer": "禿山Siホテルでは共用エリアで無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルではセルフ駐車が可能ですか？",
            "answer": "禿山Siホテルでは施設内で無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "禿山Siホテルでは喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "禿山Siホテルでは特定の喫煙エリアが指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 649
    }
}